公司同事工作時間拍YouTube片比老細鬧

首先佢係個曼聯球迷
佢個channel 都係講下曼聯既新聞/消息
個channel 都有6000幾個訂閱

我老細都係曼聯fans
同時老細都有睇佢channel
所以佢都隻眼開隻眼閉

但係前兩日佢有條片
放咗唔少廣告
老細睇幾分鐘就彈一次廣告（老細聲稱）

老細嬲起上黎走出房鬧佢
話佢平時已經用工作時間拍片
仲要插廣告賺錢

佢同老細講廣告係YouTube方面決定
YouTuber係控制唔到

老細死死地氣走返入房

冇人理？

廣告同12碼一樣多

同老細講：
Quit Youtube囉

你個同事係大爸？

唔係佢
原來大爸都係6000幾subscribe
同時都係曼迷

唔係可以set廣告次數咩